(冇圖)係涉谷見到班女係到同人影相

好想同佢地瘋狂影相

叫佢同你影囉

唔知發生緊咩事呀